拍拖七年分左手之後，好耐冇試過自己一個過平安夜

好唔習慣，但我相信有你地陪住我一齊過

應承自己，改過之後，半年後一定要追返佢

抵啦屌你老母 有人陪左咁多年仲想點

追咩Q 搵下個仲好喇

唔好應佢 等佢係到都冇人陪啦

追乜呀 搵緊第2個啦

抵撚柒死

我就係要呢啲

今日喺得連登嘅 都係毒撚

支持

多謝你

支持move on 世上咁多女

我都拍左好長時間散左。我都想追翻佢。
唉

巴打, 你地之間係有咩問題呀

我覺得總有人會遇到一個想照顧一生嘅人

死罪。脾氣差

係佢提出分手?

我係太過懶，懶到段感情一耐左就懶得去維繫，驚喜又冇，陪佢又少，投閒置散咁。

所以逼自己改緊呢個習慣

係啊。佢提出嘅。
我都同你一樣太懶，好多野都懶得諗。連鬧交都懶得去正視問題。

翻唔到去加拉，move on la

最主要係, 其實女人真係比男人早熟，當我仲on99儲緊玩具個陣佢可能已經諗緊將來，事實係我太遲醒。不過都好，咁樣早D令我醒，逼自己真係要面對將來既事都係一件好事。
佢比較上係一個唔中意真係坐低傾既人，有D野係你耳邊講完，你聽得入就聽，聽唔入就算。而我又後知後覺，到問題太大 (其實都係我問題)，收唔到科個陣就搞成咁。

半年，佢可能有新仔。比人屌都係咁講，就算當我第三者都好我都會追佢。

如果係好深層次既問題，我相信應該真係要move on。

但其實我以前係可以做得到，只係懶得去做，冇顧到佢感受。咁既然做到，點解我唔去改唔去試。我知佢可能對我已經心淡心死，唔緊要，我都係會用一個全新既自己去追佢。

不過我仍然多謝你勸我。

我係唔識處理自己嘅情緒，唔開心我都收收埋埋，到一發起發脾氣個時，就好似炸彈咁爆。佢都忍左我好耐，由失望變到絕望。我宜加日日都後悔緊
btw一定好多人都嗌move on。
但我撐你，改變自己半年後追翻佢。
追到之後記得珍惜。

巴打希望你唔好介意，但係感情方面其實真係好應該坦誠D，開心唔開心都應該拎出黎講，唔好收收埋埋，最緊要係雙方都知雙方諗緊咩。學你咁講，當你有壓力累積到咁上下之後爆，其實唔係個個女仔忍得到。

你會唔會都選擇去控制下自己既情緒，改善下自己既溝通技巧，慢慢同佢由朋友升返上情侶呀?

呢兩年我改善左好多。朋友都話覺得我變左好多。但我已經唔知點覆翻佢

佢係一個負面嘅人。所以自己家庭嘅事我都收埋自己解決算，唔想影響到佢

我覺得，如果你真係認為自己已經改變，放膽D，去試，唔好放過任何機會。當然啦，把尺係佢度，但我相信如果你去試下同佢相處，比佢慢慢感及到你既改變，佢會選擇再次相信你。

年幾冇聯絡。我都唔知點開口好

負面既人，最需要就係支持，唔好怪我多口，但我覺得呢D事更加應該拎出黎講，因為女仔即使好負面，但係會係呢D細節位搵到自己既存在感，會覺得自己可以成為你既聆聽對像而開心。

巴打，我同你既處境都係一樣，都係衰自己問題，導致另一方就算唔想咁做，但都要分開。
我冇放棄過，我相信唔係見到希望先去堅持，而係堅持之後先見到希望。我同你既錯既野，其實好大機會係可以改到，問題就在於佢肯唔肯信你已經改變。或者期間佢有新男朋友，但你唔試過，點知佢唔會返黎?

其實講到尾，都係一個心字。我撐你呀巴打。

呢排點呀? 都係好例牌

萬事起頭難，做左唔一定有機，但唔做就一定冇。

我都係咁諗架。半年佢做D咩我都唔會知，我管唔到我理唔到，而我訂既目標係半年後，半年我要完全改變，為左自己為左佢都好，呢一步一定要踏出。

唉屌，要巴打安慰翻轉頭

好！等我除夕倒數完個段時間揾翻佢！

過來人 又係拍7年散左
收恰心情 呢段時候就反思自己既過去
有咩做得唔好 但努力改變之後 唔係去追翻佢
而係做更好既自己 對下一個更好
致於過去左既 真係唔好再諗
佢只係一個同你渡過你人生一部份既人
起碼佢令你改變 有更好既自己

完

閱，應誠你老母今晚屌你老母

講呢D我由細到大都係聆聽者，超多人搵我傾心事，你有咩都可以PM我，等我地一齊研究下

我明既，唔同人有唔同做法，只係我會堅持呢條路。

多謝巴打你既提醒

追你老母
人地而家比第二個男人un 緊啦
溝新女啦

加油呀試下又無妨，點解唔去做

唔出奇，我呢幾年的確比唔到D咩愛佢。

多謝你啦。聖誕快樂呀

咪傻啦 唔會追得返 溝第二條女啦

好啊。遲啲pm你。做過朋友

聖誕快樂

拍緊拖都係自己過平安夜+聖誕

港女半日後已有新仔

聖誕快樂！今日有咩搞

覺得下個會更好

話改果D咪又係得個UP字
係改到就唔會散啦

我明白，不過對自己往後既人生都絕對有幫助。

遲左, 不過聖誕快樂呀巴打

加油

但依半年都可以用嚟諗下係咪一定要佢呢

我過左半年都唔肯定個答案

冇人知聽日事，可能聽日我己經唔係度 (因為我懷疑自己有遺傳心臟病)

但我好肯定要追返佢

同路人諗返起同佢過往經歷嘅嘢

個種感覺好復雜 表面上好開心 實質上好心酸

唉 瞓唔著 一路飲酒 一路聽歌

祝好運

尤其是係明白自己做錯過，就會更加唔開心

不過我一分手就冇乜點諗負面野，反而好積極咁去諗半年後要點，逼自己去改變，變得更加成熟

酒落愁腸愁更愁呀巴打

落左公園飲啤酒

尋日去左兄弟屋企同班FD玩board game, 感覺舒服左少少。
不過好尷尬既係，我呢七年幾以黎，次次都有帶女朋友去，今次第一次冇，而伯母係成班FD面前搭我膊頭問: 「咦，你女朋友呢?」

我地全部人靜晒

唉。琴日本來諗住係屋企個老母突然之間問我做乜聖誕節都唔約人。之後就選擇呃佢話約咗人，要自己落街飲啤酒

一個人咪一個人囉，有咩好介意

咁你食屎啦，咁撚難頂

對唔住 佢平安夜係我到過夜 佢都幾大波 師兄 唔好太掛住佢

你條女俾人地由平安夜中出到扑性day啦 仲FF追得番人

Same

加油

rip bro

我班FD都係咁講架啦，我自己抵死，不能怨天尤人動搖唔到我既

係咪扑野嗰陣冇同人舔閪呀

加油巴打 希望你成功 得咗嘅話記得同我哋講

a1 定a380

有冇TG交換下

你share呀, 我一陣加你

手足呢幾日覺得點！

係我介紹佢入兄弟間公司個度做，咁佢平時同我兄弟都有交流。

我兄弟同我講，佢好灑脫，呢一年比左機會我，但我察覺唔到，所以心淡，然後而家有男仔追佢 (應該就係平安夜同佢整蛋糕個個)，我諗佢好快會接受。

放心，i'm fine. 而家既目標係為左自己而改變，唔係為佢。呢半年我會沉澱下，半年後見返佢，如果都仲係好中意佢，我會不惜一切去重新追佢。

變左心就無謂追番佢
下個更可愛啦ching

唔係佢變心, 難聽D講, 係以前既我送走, 逼走左佢